覺唔覺得連登無人開post屌柒啲90後？

啲老屎忽死撚哂去邊？唔識進步淨係一味留係good old days

out la 仲90後

當自己都係90後就唔會加入自屌
利申:90後

00後都可以返m記啦

90後係原罪

人人都有原罪